HUNTER×HUNTER/全職獵人 386 假設 中文漫畫

想棄

九王子型撚咗咁多

表裡不一

論天份, 9王子仲勁過4王子

喺7王子門前自殺嗰個私設兵 個靈魂係咪仲係嗰個願意為9王子冒險既兵?

都未講 問佢編號之後就切去第2邊

自殺前係
自殺後富奸唔講住

專登畫啲鴿硬係覺得有啲野

酷拉皮卡點解要暴露自己係特質系

明明可以係具現化系

因為見佢之前同9王子對話個陣 為咗比讀者知道咩情況 所以1王子私設兵隔籬有9王子既兵既靈魂 代表緊9王子既兵入咗佢靈魂
但企喺7王子門前既1王子私設兵 隔籬無9王子既樣
所以唔清楚自殺前既私設兵係咪仲係KEEP緊9王子既兵既靈魂

之前旅團篇都有分析過鎖鏈人有機會係具現化系去實現條鏈又或者係放出系
我估用特質系去Show比人睇係要令對方唔好集中一個系估攻擊模式
亦都同時aware人佢本身攻擊有機會包括所有系，符合膠著狀態原則

文戲一多就好亂

話俾人知係特質系
基本上等於冇講過
可以有無限可能性

1. 因為特質系既能力係最空泛，比人想像空間遠多於具現化系，更加難準確判斷古仔既能力

2. 如果表現出黎既係具現化，好容易比敵人安排反制具現化既類型去對付古仔

又有得睇古仔

依家最憎就係古仔條線
亂撚到

九王子招野仲好用過電話佬

堤塔妹妹似乎會以"相當可愛"的死法發場

幾個王子都痴撚線 其實連國王都好撚屈機

開頭驚讀者唔記得 畫嚟加深讀者印象
九王子問願唔願意冒險果度已經冇畫

特質系用起黎有風險
具現化系係常駐 所以呢點唔暴露 就相對唔會被針對而要用到特質系

發覺富奸描寫主僕關係好到肉，主子大過自己條命

旅團，蟻王同三護衛，大王子同私設兵，到今集九王子同護衛

2王子俾人塔左
8王子收左皮
10王子死左
11王子入左司法局
12王子死左

咁樣滿足自己好咩

幾時有西索睇

九王子 好似特朗普

能力又屈

2王子放返啦 重睇

十二地支隻雞招技係用呢啲鳥類(好似係)

特質系其實同無講過無乜分別
特質系只係"歸類唔到為前五類"嘅念能力

第九王子條線而家最好睇最期待係佢條線
其次先到第四王子條線
估唔到呢篇啲王子會好睇過旅團

跟據往績
越係屈機打破平衡的角色都會退場

9王子開始搶戲

反而旅團線變好悶，以前擋我者死見人就殺，邊有得講數

最好快d比d社團揾到戰神殺返佢地，咁先有戲睇

應該話想睇其他人,而家淨係影得芬克斯條線,
但玩左咁耐而家仲未講晒下層嘅設定

唔好拖唔多期，然後突然俾西索或團長KO，仆你個街，好似睇小說咁

念獸版既花鳥
普通人都見到

集集都因為字多唔想睇
但又知會好睇
好矛盾

2王子放返出黎啦

停得太耐。完全唔知up緊乜

今集咁小人討論既

而家喺9王子私設兵身體入面嘅人，應該係1王子嘅兵，因為佢甦醒後連叫王子個名都甩甩咳咳。

4王子嘅背叛一定要扮同佢同盟先算背叛
定任何人都適用

如果一個好明顯係4王子敵人
同佢打鬥過程中講假情報呃佢三次
呢種稱唔上背叛嘅謊言 會唔會變非人之物？

其實古拿比加係具現化系
佢話自己係特質系先叫呃人, 咁好合理

以前對國際黑幫十長老都冇驚過
而家對住一個國家卡金既黑幫都縮下縮下咁
想上一層都講數，好肉酸

唔係呃人，佢的確係特質系，只不過唔講事實嘅全部(只有火紅眼情況下先係)。
而且佢之前向敵人透露過自己有令人自白嘅能力，話自己特質系，會合理過具現化系。
亦考慮到戰略因素：
1. 話特質系同冇講過冇分別，敵人難以制訂對策
2. 主動show自己特質系，搏取信任同主導權，以得知所有人嘅念系統為報酬，實際上佢只賺無蝕
3. (個人猜測) 因為所有人睇咗佢特質系，就強行要求睇返所有人嘅念系統。估計逐個入房玩水見式，古仔就會用能力強制開通各人念能力，比爾在場負責分散注意力，所以呢樣係兌現2星期內學到念能力嘅承諾嘅重要一環

旅團唔係用暴力解決問題嘅滋事份子，講明首要目的係摷西索出嚟，同黑幫河水不犯井水。
而連接3-5層嘅通道，甚至上去1-2層嘅秘密通道，都由黑幫掌管，先同黑幫合作，互相利用，多個暫時嘅朋友好過多個敵人。
其實早兩集講到明，如果可以幫手搵到西索，旅團根本唔介意介入黑幫嘅全面火併，仲揚言直接殺3層黑幫首領。否則，河水不犯井水。
邊度見到旅團有驚過黑幫 ？而家係黑幫驚旅團搞亂檔就真。

我都明
所以上左船到而家，都未show到旅團最有魅力既一面

當年拍賣會秒殺全場黑幫

個女人明明記得自己開過槍
但又無發生過

我估4王子能力係類似 伊邪那歧

將已經發生左的事變為無發生過

古仔應該係水見式前，需要用紅眼mode激發所有人 ge 氣，所以遲早會比人知道係特質系

應該一個一個入房比古仔插，插完就學到念

如果老賊真係寫旅團殲滅3層黑幫，咁就爽死

下層遲早會大戰
之前啲戰鬥都係一打一
希望今次睇到冨奸點畫念能力混戰

又嚟龍珠式戰鬥？
你不如話團長無啦啦爆氣，一嘢打爆個天花板開條通道出嚟上去啦，咁夠晒勁
而家喺隻船度完全係困獸鬥，之前打劫要走話咁易

最大問題係外面都聽到槍聲

有開槍可以係事實，依加只係確認左冇射中

今話個男護衛話佢其實冇開過槍
不過可能係翻譯問題，純粹只係講緊冇射中

睇返，我估計原文係「沒射擊過王子」多
佢翻譯咗做「沒開槍射擊過王子」就 ...

14王子念獸係乜

可能好似打蟻咁
最後都係分開一打一

冨奸又唔記得畫傷口
同埋四王子要同個護衛實戰切磋 係咪可以講定rip

四王子越嚟越勁
隻念獸要呃佢三次先開到技一定唔簡單

遲啲就會有四王子同蟻王打四王子同會長打邊一個勁啲嘅post

其實非人之物會唔會就係變成四王子念獸身上既一部分
好似古仔個朋友咁變左念獸口入面既一部分咁....

根據E個推斷再FF落去的話 "古仔個朋友" 可能未死..只係變左非人之物

除非老師想加設定
之前好似未試過將人吸收先為自己嘅一部份,
最多只係加強自己本身嘅力量(黑幫唔知邊個殺人升level)
又或者係直接控制人(旅團個遙控仔)
我覺得可能係改造佢變成自己嘅手下(貓女)

個監定係睇有冇血跡，唔係有冇開槍

本身係具現化話自己係特質證明古拿比加有心呃人
突登誤導人以為佢係特質

個女人無左傷痕?
係唔記得畫定唔講大話就無事?

等出單行本就知係點

咁佢又真係算特質系呀嘛

班仆街係船上比人廁殺就有份

鳳凰幻魔拳

四王子同蟻王一樣開始心境變化,係收皮既先兆

話唔埋14王子本身就係一隻念獸

重睇

佢平時係具現化，開紅眼會變特質系
佢依家控制到紅眼開收加上戴左con，淨係show自己特質系唔可以話呃人wo

其實再睇個女護衛已經講自己肯定有開槍，只係翻譯翻得鳩

點解今集個女守衛塊面冇咗上集啲傷痕？

照鋪排佢一定係最後咁濟

btw, 其實本身有講具現化系易啲變特質系
冇記錯係個表特質系左右兩個都易啲變

上面有人答咗，要等睇單行本/之後劇情先知咩事，我估多數畫漏

我覺得佢同蟻王有啲唔同

可能想反映已經後到去世界邊緣, 有好多珍禽異獸

搶戲通常代表就死

古仔個特質系唔係關紅眼事咩，關個具現化系左右咩事

我記得特質其他系都唔會修到架
咁易修到未屈機？

依家得古仔，王子，貓女同團長係特質
仲有無其他人係？

特質左右兩邊個系容易變特質系，具現化係其中一個
其實唔難理解，多數古怪招都係具體化出嚟先

旅團槍女
黑幫預言女

旅團個大鼻鬼婆,
其實特質系唔代表勁啲
只係前五類歸類唔到姐

[鳩估]女護衛無咗傷痕係同四王子有關
見佢最後個格個樣......

但基本上都係特殊啲
古仔 用啲修過既念
王子 未知
貓女 回血？
團長 偷念
鬼婆 偷記憶
黑幫女 預言
基本上都係特別技
古仔同團長仲係差不多用哂所有念

其實所謂特別啲都係非戰鬥技姐

今話咁少人討論
其實我估唔到旋律招大咁多人都察覺到有問題，
搞到咁多王子都想搵佢

今集未有爆野
少左人講
淨係知個天才王子勁過哂岡同基路亞

之後兩個王子開打的話，究竟九王子嘅箭會唔會射得中四王子呢？
必中 vs 必閃

所以呢下都幾魯莽

可能暗指其他冇出席晚宴嘅王子
尤其是識念嘅一王子、二王子
因為有出席嘅王子專心欣賞表演，應該不虞有詐
冇出席嘅王子就可以透過外在環境因素察覺到時間快進

或者因為基尼自殺件事已經揚開咗，先令人懷疑旋律